瑞典警察把中國遊客趕出酒店後扔墓地

報道指，曾先生及其父母9月2日赴瑞典旅遊，一行三人當天淩晨抵達斯德哥爾摩市區的一家旅店準備住宿。但預訂的房間需當天白天才能入住，考慮到父母身體不好田、瑞典夜裏較寒冷，曾先生請求旅店讓他們付費在大廳椅子上休息一段時間。然而，旅店不但粗暴地讓他們「立刻滾出去」，還叫來警察。

據曾先生講述，他向警方說明父母身體情況，並出示服用的藥品，還表示自己可以離開，希望父母能夠暫時休息。沒想到警方不但不予理睬，反而強行將曾先生父親從座位上拉倒，拖出酒店，扔在地上。患有心腦血管疾病的曾先生父親當場發病，意識模糊並開始抽搐。當地警方旁觀這一情景，仍未給予任何人道幫助。

曾先生的呼救引來行人圍觀，眾人紛紛指責警察行為惡劣，要求警方給予救援。很快，兩輛荷槍實彈的警察車輛抵達。警察沒有施救卻持槍驅散人群並試圖搶奪曾先生手機，最終將曾先生一家人強行帶上警車。據曾先生講述，在此期間，警察還毆打他的母親和意識模糊的父親。

在車上，警察盤問曾先生是否是難民，是否想使用暴力，並威脅將其「送到森林和野獸一起」。大概半小時後，警車急停在一個黑暗路口，多名武裝警察把三人推下車就揚長而去。

曾先生用手機定位才發現，這裏竟是斯德哥爾摩市區幾十公里以外的一座墳場。據曾先生講述，當時氣溫不到10攝氏度，周圍陰森恐怖，還能聽到遠處動物的嚎叫，一家人只能圍坐在墳場互相取暖。在這裏瑟瑟發抖半小時後，幸虧得到途經路人的幫助，他們才得以返回城區。

在回到斯德哥爾摩市區之後，曾先生立刻向中國駐瑞典大使館通報此事，並向當地警方報案。之後，遭此噩夢般經歷的曾先生一家不願再做更多停留，當日便趕赴機場，離開瑞典。曾先生表示，瑞典警方對年邁老人的所作所為，在任何一個現代國家都難以想象。他強烈要求瑞典方面做出解釋，並道歉賠償。

報道又指，事情發生後，中國外交部和中國駐瑞典大使館高度關注，多次就此向瑞方提出嚴正交涉。惟瑞典方面仍未給出任何正面回應。

在14日發布的公告中，中國駐瑞典大使館再次提醒在瑞典的中國公民務必提高安全意識，加強安全防範。如遇突發情況，在確保自身安全的前提下留妥證據，第一時間報警並向駐瑞典使領館尋求協助。

如果真係好似新聞咁講d瑞典佬又幾仆街

強國人講野信一成好啦

終於比難民迫癲咗

未死即係無事啦

一隻手掌拍唔響

淨係對支那人仆街

貼文果個知唔知橙新聞乜料?

畀錢早一日住酒店囉！
講到夜晚10度咁又唔入住？
情況好比喺茶樓入面有點心唔叫
係度食杯麵
你係度侮辱人地做生意

佢最終目的就係

他強烈要求瑞典方面做出解釋，並道歉賠償。

知

信你一成都死

You are fake news.gif

《橙新聞》是香港一個親建制派的網絡媒體

《橙新聞》由雲通科技有限公司於2014年創立。雲通科技有限公司爲聯合出版集團旗下子公司，是香港的網上資訊媒體及科技公司。雲通科技通過整合最新的資訊及數碼科技，建立橙新聞及多個不同的媒體平台，向公眾及客戶提供全面性的資訊及相關服務。[1

在車上，警察盤問曾先生是否是難民

你答係即刻有總統套房兼自助餐食啦

不如話開槍啪低咗隻蝗丫

之前日本人都冇趕港女出酒店, 真是太善良

究竟係無book早一晚酒店定遲左check in 無房

前者就低死

中國人唔係好鍾意咩都影一餐架咩？禁大件事都冇片？

睇埋瑞典點回應先

你自求多福吧

瑞典白皮好仆街，不過都係睇定啲先

就咁睇內文都知邊會發生呢d事
坐住酒店等checkin checkout 有咩問題
一定係d蝗玩手機開撚哂喇叭又嘈又盛，勸過又唔聽先被人趕
呢d新聞應該得個結果係真，過程起因100%假

好悲哀連登仔已經去到是非不分地步
香港人去到外國一樣當你支那，唔好再打飛機

可能係其他人角度會係另一件事黎

又係呢招
冇用力架啦
一早比人識穿左

你諗下人地點解會咁對佢地先啦

突破盲腸

咪傻啦
係得你地支那人先咁諗渣

支那人又用同胞戰術
唔洗覆就ok

你指比警察扔去墓地？
咁其實都幾嚴重

發病抽搐，但無經過治療，搞左咁耐都唔死，信佢一成

橙新聞 = 中聯辦旗下公司

三中商d FRIEND黎

呢個世界冇無原無故的恨
呢d野一定係日積月累得返來

唔會講事實既全部

對自己不利既野唔會講

例如：「瑞典無中國食屎啦」之類係唔會講

假新聞唔奇，大陸一路唔佗瑞典，例如

又黎blame the victim la

唔信瑞典人會咁仆街囉

你都on9，支那人邊會誠實講件事，佢哋一向鍾意包裝自己係受害者。
之前個post講支那人係澳洲亂掉垃圾，都可以講到被迫。

蛆國大屎館咪又係乜撚都無做過

唔係話咩
去過瑞典住過兩間hostel啲員工都好nice
去餐廳食野行街啲人都幾有禮貌
如果唔係強國人講咗咩做咗咩
酒店啲人會報埋警…

等睇真相

content farm都post

9月2號零晨到
如果無訂多晚酒店
人地唔比check in好正常
之後發生既事好似瑞典警察好仆街
但由支那人口中講出黎
可信度係-100%

打死都唔信
瑞典差佬廢到仆街又怕事
利申: 住左5年 Göteborg

支那狗講野信一成都死，9成係到大叫支那語尻叫

人地梗係識分
如只係睇樣
你唔拉埋日本人落水？

改撚左幾多成

零晨落機要 book 早一日是常識吧
可能佢地唔係比錢住多一晚
諗著比十零廿蚊 R 張梳化訓
大佬係酒店角度成何體統
緊係唔比
結果就嘈起上來
佢地可能屌晒老母侮辱人
人地即刻 blacklist 佢地要佢地走
佢地又唔肯
跟著報警........

有病仲去旅行
瑞典人對得多難民
而家只會重視白人
其他一概人等係佢地心中都係低賤可惡

咁你所以外國人眼中
又係乜野一回事？
隻眼可以分國籍？

你明唔明你自己講緊啲咩

凌晨係墳場有路人?

明知自己凌晨到都唔買早一日？
酒店通常都中午打後先入住架啦
叫老人家拎住行李陪你凌晨等到check in?
支那賤畜

篇野好撚假
好心咪老作啦
一睇就知少左一大段起因

好人好者，著得是是正正，點會有人覺得你係支那人

九成九係隻支那狗大吵大鬧啲人先趕走佢

咁仆街呀，呼籲全中國人唔好去瑞典囉
再去就係漢奸走狗賣國賊。

明眼人一睇就知瑞典人未富先驕
點解唔包容下支那山番

當咗係難民想霸酒店Lobby嚟瞓

唔撚信

你識唔識分挪威 冰島 瑞典既人有咩分別？
未出過國既人真可怕

貼去講故台都嫌假啦大佬
上面信到十足嘅係咪on9

會唔會係支那人唔撚識英文，凌晨係人地酒店大廳大聲講野，酒店職員報警

比唔起錢就唔好出去旅遊啦
有2老都唔肯比錢係咩心態

其實唔理咩人種，有幾唔鍾意某個國家
做得出呢件事既都已經唔係人

連登唔好係中國又屌唔係又屌

過左，無過考慮過長期忍受蝗蟲遊客既核突行徑，又好合理

你去到，都係俾人當你中國人咋傻high

啲無國際視野嘅鬼佬可能真係唔知
你問個德州牛仔香港喺邊佢都未必答到
但係同過好多讀過下書嘅外國人傾個個都知三樣嘢嚟

咁樣都冇事?真定假?扮可憐博同情?

曾先生的呼救引來行人圍觀，眾人紛紛指責警察行為惡劣，要求警方給予救援。很快，兩輛荷槍實彈的警察車輛抵達。警察沒有施救卻持槍驅散人群並試圖搶奪曾先生手機，最終將曾先生一家人強行帶上警車。據曾先生講述，在此期間，警察還毆打他的母親和意識模糊的父親。

他鄉遇故知，沒想外國的城管也這麼敬業

內容農場

九成content farm

次次支那人網上面都講到自己係受害者咁，但我現實睇到既又唔係，你叫人點信你

好多人都唔知香港同中國有咩分別
佢地連語言都以為一樣

點廢法

呢啲冇英文報導都唔可信

送返屬於佢地ge地位啫

到底依句係唔係都市傳說黎

啲差佬趕佢走，
佢地係到用蝗語嘈，
差佬要拉鳩佢，
佢郁鳩班差佬，
所以直接送佢入墳

支那人冇一個係無辜

身體咁差 去瑞典旅遊

橙新聞

一般酒店最早都要 12:00pm 先比人 checkin，白咩天，零晨機到，計成半日後先有得入住，擺明算死草 R 著數，呢d刁民行為大陸可能得。見扮可憐賴死唔得，跟住勇武戰狼上身，歐洲人咪落閘放狗。要訓街凍死你兩老，根本係條友行程安排有問題，關酒店咩事。

有咩問題？ 桂民海係領事陪同下都俾人捉走
係瑞典地方就要守瑞典法律
請尊重瑞典內政

咁好記性

轉載環球時報㗎

兩輛荷槍實彈的警察車輛抵達

對付你3條友要全副武裝
一係吹水
一係就做左某d野

唔係好撚多連登仔吹奏歐洲道德水平架咩？
出來幫成個post既巴打含個撚先啦

所以凌晨機仲想慳一晚酒店錢係極on9
大把香港人都係 訓又訓唔到 搞到自己第二日去玩又攰又眼訓

hk=china=tw=chinese=越南=japan = 亞洲人... 正如你都唔知分佢係咩種西人

689呀？知

全部改撚哂

報導呢啲新聞其實有無法律責任？
真係任佢鳩up既

鬼佬已經係最唔撚睇樣黎對你既人種，
btw 要作就寫好D啦，假閪新聞

瑞士垃圾國家不意外

蘋果都出埋喇 上面果啲唔好衝出黎柒得唔得？

【遊瑞典噩夢】華客一家三口投宿被拒 遭警暴打拖出酒店棄墳場

睇定D
支那人是最狡滑的

狡猾

環球時報

其實次次都係受害者 但好多時真相大還原係同佢地講既差天共地

乜撚嘢做出解釋
支共中文垃撚圾到

曾生係咪即係話自己祖国唔係現代國家

啲國際新聞咪又係同一份稿

中國人最識得扮嘢，要威時就又強國又赢國，要拎著數時就做弱者扮可憐，我已經試過無數次去客觀咁理解中國人，每次都只係睇到佢地幾低賤，作為香港人應該係睇得最透，仲有人要天真嘅就天真飽佢，講完

你有禮貌我唔信人地酒店咁大個集團會咁對你囉，根本唔合理，如果跟你咁講唔會有香港人中國人係當地生活到，已經係種族矛盾層次

劉明睇真相

仲有自助閪屌

理論上你訂左今日，你到明天1100 前都可以Check in

個血統係中國人都已經值得槍斃啦
何況係支那狗，去到邊衰到邊

佢地訓機場未唔會有事囉

據環球網報道，曾男表示，當天他和父母在凌晨時分抵達酒店，算是提早一天到達，由於酒店規定要等到早上才能辦理入住手續，曾男向酒店表示願意配合。

有鬼佬source未

content farm

咁大件事支那蝗會唔拍片？

瑞典反難民

咪撚on9啦

我係澳洲個陣話明自己係香港人咪又係畀人屌

人地仇外排外係一種情緒，撚會同你分你係咩人咁有同理心呀？

現實世界係咁殘酷sorry

重點應該係毒果投共做支那喉舌去抹黑外國政府，繼而加強民族精神

如果呀嘛
一係單野係真，不過佢地另外做左咩激到d人咁樣就沒講出黎

唔信

你呢D先係衝出來柒
蘋果出左又代表D咩?

佢哋應該唔識分香港人同支那人

桂民海係支那ge遭遇咪差唔多

依家見依D新聞會全部覺得假

咪係仲要大支那膠毒果

人地唔回應係有原因嫁

任何事都要睇2邊既， 唔可以單信大陸人講既野

(East)Asian係撚

事情無咁簡單

好！ 做得好

支持全地球排華

支那賤畜就應該關在豬圈 唔好放出黎害人

（包括港豬）

根本3件支蛆係乞衣，去瑞典揾食

例：

瑞典幾時回應 想睇

包裝咗都知道大陸人錯爆！
本來你唔出聲扮等人，或者搵下餐廳用餐
喺大堂等夠鐘check in
可以隻眼開隻眼閉

但你開口話要租大堂
明明侮辱咗間酒店

咁想省錢去憤場囉！

支那狗一開始攞錢撻人 人地酒店唔接受又死唔走 差佬黎到拖你支那狗走根本好正常 到最後講緊既又係賠償

全地球係得支那人去外國先有呢啲體驗。

所以支那人沒有一個是無辜的

似係大陸假新聞，我用英文google search得環球時報同jqknews兩間大陸媒體有報，歐洲其他大型媒體都冇報

呢單野連大陸佬都唔信果3條友
等解謎篇出現

係呀係呀，你話我信唔信呀嗱

連登仔幾時先識睇source
蘋果下面都寫住係環球網
環球時報係咩嚟唔駛講啦下嘛 有一成信得過都偷笑啦

瑞典個中國大使館不嬲都當中國人係狗 難怪人地咁對你

佢地除左炸彈唔識爆炸之外
講嘅其他野都唔可信

蝗講野，可信性?

左膠當道人類一定滅亡
左膠就係鼓勵劣幣

狂賀

小心炒車
事主可能有d野冇講

瑞典警察幫佢哋搵免費住宿

有英文新聞source先決定

就算瑞典人真係咁對支那人我都覺得完全無問題

因為佢既祖國政府都在第三國綁架瑞典公民桂民海 並帶回中國折磨 咁人地點解要對你支那人客客氣氣 無捉佢坐監都算仁至義盡 佢老豆係人命 桂民海就唔係人命？

其實果3隻蝗都on9
正常凌晨到，都係要死死氣book多晚，不論班機有否delay
帶住老豆老母坐撚到第二日下午checkin你係得ge
呢d野真係得中國人先做得出
肯比錢租大堂(人地冇話有)但又唔肯比錢租多晚

凌晨到但book左第二朝酒店
咁原本諗住訓邊?
自己柒左係到扮慘
睇死啲支那人態度實好閪以為自己比錢係大爺大晒咁款先比人趕

支那人講既版本永遠都係受害者，做左D衰野一定唔講，被踢爆就說不知道

信fake news先可悲
外國人又會分到日韓中泰越南人咩
淨係知亞洲人咋

強國人講嘢真係一成都信唔過

曾先生請求旅店讓他們付費在大廳椅子上休息一段時間。

搵狗信，比錢唔租間房要租張凳

他們訂的是青年旅捨，預訂當天中午12點入住 ，提前凌晨到了旅捨不接收，一家人賴著不肯走 旅捨報警 警察到場還是不肯走 被抬出旅捨 行李堆在旅捨門口 坐在地上大哭大喊 然後被警察帶上車 到教堂花園地鐵站放下 實際地點離教堂花園還有一段路 因為教堂花園裡有墓地 於是當事人聲稱被扔在墳場

From微博無fact check

笑撚死真係cut頭cut尾唔怪得無回應

支那公安咁對你咪唔咁出聲。

片面之詞

中國人無一個是無辜嘅

有瑞典source先決定

白人好少會咁極端....一定有內情

唸下都知唔合理la

女人同大陸人一樣...講啲唔講啲,... 係人都知

平時酒店下午三點先可以check in
凌晨時份，即係想喺lobby等12個鐘
相信冇酒店肯
咁既然人地要你走，你都賴死既，叫警察都好正常
至於有冇推佢呀，打佢呀，就真係無憑無據
又話要搶佢電話，即係有拍片照相啦
未有野睇前都唔會信依單野

他強烈要求瑞典方面做出解釋，並道歉賠償。
要求簡潔有力

凌晨就入去明顯想搏多晚免費住宿
人地唔肯咪大吵大鬧, 酒店為免影響其他住客就報警
成件事清楚哂

支那狗一家細住 hostal, 仲敢拎有病黎r

橙新聞可信性同文匯報一樣

未睇真相都估撚到 班支豬會受到咁既待遇肯定當時個態度都唔多好，仲要平時都聽到佢地講野啲死人聲，又粗魯又大聲，唔識中文既瑞典人咪覺得你地發惡

依個新聞有無瑞典文版呢

其實照個地圖睇， 個地鐵站都唔算好偏僻咋喎
個地鐵站係總站，警察又唔知你想去邊， 算係咁啦
同埋果個國王花園十八世紀已經唔係墓園，呢點都係等FACT CHECK先

有冇拎本護照出黎

大堂坐通宵? 點會坐? D 蝗慣性係打橫瞓響度.
D 員工緊係唔比你三蝗瞓係大堂. 跟住咪用錢撻人, D 員工咪屌鳩你同報警.

個個講緊真定假你就留句唔關事
收錢做野你都做得專業少少唔好copy and paste la
望下大家傾緊乜先出黎柒

頭幾個留言咪有個"淨係對支那人仆街"囉
事實就係鬼佬根本唔撚識分你中國 台灣 香港
咪一撚樣

即刻唱國歌嘛

以支那人嘅性格，你俾佢留響個大堂，佢地跟住就會攞 d 爐呀，煲呀，即場就地煮飯煮麵…會唔會係因為咁俾人趕走？

你條垃圾跟本因果調轉.

係支那人行為太仆街先會俾人優待, 正常人跟本唔會有問題.

支那人成日將因果調轉扮受害者.

去過外國 根本好多鬼佬都分唔到 或者唔會特登分你係HK定支那 一直唔明啲人話分到係做乜鳩

支那人沒有一個是無辜的.jpg

重比人拖上車同摳打喎 係真係老豆死咗十世

個老豆發病咁嚴重都仲可以坐飛機走 肯定本身行為成個難民咁先俾人當難民處理

一早book多晚咪得囉 又要慳嗰少少錢 又唔係唔知自己凌晨到

如果話大陸人講左咩極嬲差佬所以被打都係合理既，係咪香港人辱警被打都係合情合理

一邊是歐洲人，一邊是「中國人」！
我當然相信歐洲人！

咁人地係咪針對哂所有黃種人啊
焦點錯撚哂
返小學讀過中文啦

係支那人lur 地大哭大叫俾人抬走 , 你信真係俾人打 ?

你訂十號，點都要到左十號早上先有得Check in, 酒店一向咁計，你要十號凌晨入住就是計九號。

對於華客的遊瑞典噩夢，網民意見紛紜。有網民提出，瑞典治安良好，適合背包旅遊的國家，對國外旅客亦很友善，過去很少聽聞有關瑞典的旅遊糾紛，覺得事出必有因，所以他傾向相信是幾位中國人的行為，讓人受不了到要請出警察趕人送客。更有網民稱：「多半又是態度惡劣，在現場咆哮所造成的結果吧。」

亦有網民將事件提升到民族主義層面，認為「瑞典警察是土匪嗎？還是覺得中國人好欺負？」另有網民指，無論該名遊客表現如何，警察都不應該對患病長者動粗或將他們棄置於路邊，並質疑「這就是尊重人權的西方國家？」

我有冇睇錯
老人家心血管病病發到抽搐 + 俾人毆打 + 擺左係天寒地凍嘅地方
最後返到入城係生鈎鈎
Rambo 都死啦下話

瑞典佬跪係到俾屎忽班muslim屌
但係就當黃種人係狗

語唔定原來想送去其他地方
但班友又嘈又亂郁
所以就扔落車

大陸佬既片面之詞 可信度零
其他人重可以信一兩成

每次見到啲中國人話人地國家唔尊重人權我都好想笑

分唔到人種好正常，調返轉我地都唔知啲金髮碧眼既係咩國人，但我信人地會識以禮儀黎區分你值得受到咩待遇 你係好氣聲有禮貌咁用英文（其實去人地國家係應該識一兩句當地會話英文唔都唔係全球通用 ）向人求救既話一定唔係咁既結局囉，班支豬肯定係大聲夾惡咁狂講普通話先俾人咁對待

唔好樣撚樣都收錢5毛啦，新聞報出黎就當新聞睇
鳩知佢真定假，上邊講緊係蝗先呢個待遇
我講緊咪當人真係識分你香港/大陸人
你咁撚柒唔想改名都唔掂

新聞都有fake news, fact check都唔做就當新聞睇.

專業小小la五毛.

sad but ture

曾生有無大吵大鬧呀

你個名

真係叻撚到極點
新聞有真假，但係你肯定左係假先呢
要反都有邏輯得咖

咁我而家係咪淨係講緊分唔到人種呀 無啦啦講待遇做乜?我單純咁回應緊你地班友話外國人分到HK定支那 你就FF到我話人地針對晒黃種人

返幼稚園學中文啦

黨解放瑞典吧

你又知分唔撚到？
你係鬼佬？

搵吳京呀嘛

未有証據CONFIRM係真前, 做乜要當佢係真? 死返去你老母個西到la. 支那狗.

可能係聽見冇房就打左人幾巴

樓主嘗試下分咩係假新聞，咁樣論壇嘅討論質素個高好多

難分真與假

瑞典好波

咁就一定係假? 死返去你老母個西到la. 支那狗

即刻收慢車速先

未confirm再加上段野係得支那人嘅片面之詞,已經唔可信啦
支那人講野,一成真野都冇啦

係架,支那狗講野一定係假

支那狗
無個係無辜

【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外

支那微博

为什么不直接睡大使馆呢？大使馆这么热情

支那人呢D case. 跟本無乜討論價值

所以鎖國最好

柒頭。用你屎眼check 清楚

回應下

有乜唔明?
根本我講既從頭都無判斷係真係假
只係想講支那係外國攪到亂撚晒龍
唔好以為香港人可以獨善其身

我覺得去到外國，香港人同外國人相處只要適應當地文化，外國人就唔會當你係中國人啦

唔好以為香港人可以獨善其身
呢句野聽左十年啦
現實就係外國愈來愈識分香港人同支狗
不過唔怪你
你冇得擺脫呢個身份
只能夠拉埋香港人落水平衡番

我身份同你一樣
小朋友唔係開口埋口話人5毛支那就出位咖
咁撚憎支那直接落菜街屌佢老母啦
你做左幾日人呀

行開啦
依加你柒左仲死頂
你做左幾多年人啊？
有錯就認
唔認比人當五毛你自己攞來
出來做野先啦

你睇下你
柒撚到
【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外

LIHKG @ Android

錯係邊?
總之有大陸人新聞唔盲目一齊屌就係5毛?
多幾個你呢D人香港講條撚民主獨立

屌，原來一直同個低能講野
仲未明我意思

盲目？
你盲就真？依加事實擺在眼前
有錯唔認
就拋句
”多幾個你呢D人香港講條撚民主獨立“
你就真係唔好笑死人啦支狗

“屌，原來一直同個低能講野 仲未明我意思”
哇
好有論點
我夠識打啦
廢物支狗
企開d啦

我邊句有幫過支那?
我講緊支那咁攪，人地只會對中國人反感
而人地一定分你香港/中國人
正如香港班仆街南亞，你有無分邊個南亞好? 咪又係見蝻就屌

我終於明喇
你係度角色原來將講道理既夾硬打造5毛
令人唔想再係度發聲，老共果然人材輩出
服喇

老老豆豆
係親中既咪認囉
又要扮中立但又要人我愛大中華咁
好難頂架
上面都講左，酒店唔會無啦啦咁對待客人
瑞典警察唔會無啦啦咁扔人出門口
但你死都係覺得班大陸佬無做錯野，
係班瑞典人排華
你出街會唔會無啦啦比人打一巴呀聰明

笑死人
依加香港人同支狗根本就唔同
你拎南亞去比？
有冇用下腦先？
人地蘋果發佈會都識分香港
得你地支狗先會講唔識分
一開口就聽得出啦
好似你呢種咪支狗囉
有錯唔認死頂
同單野既大媽一樣

我唔講咖喇，u win

露哂底啦 走就走啦廢五毛

支那畜無一個係無辜

渣架，支那狗。平時唔係威威咩？

屌你老母咁癈既支那狗都有

五毛狗
出黎受啦

你有人唔做 走去做狗

你應份受架

打死都唔信坐大堂會俾人趕

直頭唔好柒出蝗蟈

成段片講真已經見到係用最低武力 .. 只係拖你出去.
見到個亞婆無啦啦話 "救命呀" 屌你都估到大概真係哭哭鬧鬧先被人報警拉佢走.

成個國家因為過去幾十年愚民教育搞到咁.
(係連登都見到呢種人, 討論既時候答非所問)

好多時 D 鬼一睇到係完全厭惡.

我地當初出國大家係有共識唔好影衰自己人, 例如唔好大聲講野, D 鬼係附近講返英文. 做人禮讓, 見到有人要幫手幫得就幫. 好似人地壞車你落車推.

當初我比人誤會係日本人, 到後來印尼, 馬拉, 韓國 ..
後來中國人多左出國先多人同你講你好嗎?

見住 D 中國人點財大氣粗 (08 年前出國既中國人都正正常常, 係無錢但願捱), 周街大講普通話, 開靚車個個 LV 袋 .. D 鬼妒忌同憎恨一定會積積埋埋.

黑狗偷食白狗當災, 呢 D 冚家鏟真係無一個無辜
最撚斃係呢 D 仆街有錢周圍撒野, 屌你真係打你你冚家死撚晒啦戇鳩

中國政府你估唔知 d 人民質素? 借呢 D 故仔推到愛國情緒而已. 有 D 人移撚左民重學人講愛國, 你中國唔承認相重國籍架懵撚

智障人民有智障國家, 你又唔見意大利人出國唔妥係街整 Pizza 大叫媽媽 Mia? 有無非洲人會跳草裙舞示威?

【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外

喂，回應下啦

3點check in早咗成15個鐘到
想訓人地lobby

巴打，炒車炒成點？
洗唔洗入醫院？

【遊瑞典噩夢】曝光片段還原真相 知情者：事主哭鬧被送教堂外

CCTVB又選擇性cut片la. DKLM.

咁佢地又真係應該冚國落地獄

都冇唱國歌 肯定係 fake news 啦

轉貼台灣PTT

[爆卦] 【中國官媒造假新聞】又來了(瑞典)

時間Sat Sep 15 20:47:13 2018

導這件事的記者網站中相關連結：

縮：

如果死老豆我就信,
屌你講到老豆就死咁但醫院都唔洗去,
信你一成都真係雙目失明

你7能左就潛水啦7頭

瑞典source

你條撚樣肯回應未? 屌你老母!

55

支那狗沒有一個是可信的!

人地啲記者冇咁得閒
成日都有傻佬白撞 單單都採訪份報紙真係厚過字典